## 一些项目中用到的资料收集



###用golang实现的搞并发的压力测试工具

    go get github.com/parkghost/gohttpbench
    
    go build -o gb github.com/parkghost/gohttpbench。

###vscode的debug插件，win下需要gcc支持
https://github.com/derekparker/delve


###react
http://www.ruanyifeng.com/blog/2015/03/react.html


### Teleport
https://github.com/henrylee2cn/teleport

### Spider
https://github.com/hu17889/go_spider

### 基于H5的弹幕js引擎
https://github.com/jabbany/CommentCoreLibrary（作者停止开发了）

https://github.com/jabbany/ABPlayerHTML5（最新）


### 一个shadown的一键安装脚本
bash <(curl -s http://morning.work/examples/2015-12/install-shadowsocks.sh)

### ubuntu下安装aspnet5
http://www.codeproject.com/Tips/878984/ASP-NET-and-Ubuntu

### gogs安装指南
https://mynook.info/blog/post/host-your-own-git-server-using-gogs

### 一个比较好用的webframework
https://github.com/colegion/goal

### 一个不错的web文档服务器
https://github.com/peachdocs/peach


### 一个比beego牛逼的web框架
https://go-macaron.com/


### Alpine Linux，一个只有5M的Docker镜像
https://pkgs.alpinelinux.org
